20120928 오한성.

자료구조 수행평가 과제 제출합니다. 

특이사항으로는 트리 생성할 때 교수님께서 반복문을 이용하여 완전 이진트리 생성을 구현하라고 하셨지만, 어떻게 하는지 몰라 직접 손으로 코드를 입력하여 완전 이진 트리를 생성할 수 있게 만들었습니다.

최대 15개 까지 밖에 완전 이진 트리로 생성될 수 없습니다. 인터넷과 책을 찾아보며 문제점을 해결해 보려 했지만 어떻게 해결해야 하는 건지 알지 못했습니다. 

수행평가가 끝난 뒤에, 혹시라도 제가 몰랐던 문제점을 혹시 교수님께서 해결하시는 방법을 알고 계신다면 알려주셨으면 합니다.

꼭 알려주시기 부탁드리겠습니다.

마지막 까지 학생들을 위해 노력하시는 임동혁 교수님께 항상 감사함을 표현하며, 여름 방학 기간 동안에 몸 건강히 지내시기 바랍니다.